西九龍中心頭先有防暴聚集

大約有六七隻各位小心

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

報哨啦

剛才去仍然風平浪靜

啱啱又見多咗一批走過